# Задание
## Инструкция по запуску проекта и текст задания
https://docs.google.com/document/d/12YYTTPUF3Zx8hkvTr1eg6FyIKSFnRcyG3eo99Km_iZI/edit?usp=sharing
## ФИО

## Выполненные пункты задания

## Реализованные дополнительные возможности
